屌你垃圾ive 老師 支持政府

屌你老味呢啲藍絲都唔應該比機會佢生存去教育學生

睇個樣都知佢乜野人啦

一齊撞撚到佢連老師都無得做就最好

同樣道理， 股市跌咁多點， 佢又唔話林鄭嘅千古罪人？

教it?

好似係

HA condom

根本成個VTC上下都好撚奶共

有啲老師唔係

sdo個啲囉

成個洪永城咁

我想講： 唔係所有老師都喺咁。請不要一竹篙打一船人。